教你地人生大道理 !!!!!! 袋錢入你袋

男~最緊要周詳精密大諗頭
女~最緊要蠱惑陰濕好相與

大家話啱唔啱？

係嘅，陳sir

孺子可教

幾時教我英文

啱呀

所以我幾時收到錢？

幾時都得，想學咩？

政苦嗰$4000都未收到，我嗰啲慢慢等下，總有一日